1989年6月4號冇人死

唔洗等到拜山啦
而加同你講屌你老母